
let questions = [
     {
     numb: 1,
     question: "3x + 5 = 20 berapa x nya",
     answer: "5",
     options: [
       "1",
       "2",
       "5",
       "6"
     ]
   },
     {
     numb: 2,
     question: "4 - 20 x 3 + 5 =",
     answer: "-51",
     options: [
       "-51",
       "71",
       "51",
       "-71"
     ]
   },
     {
     numb: 3,
     question: "apa yang kau lakukan saat materi ujian matematika tidak diajarkan oleh guru mu",
     answer: "tunggu guru keluar lalu kerjasama/nyontek",
     options: [
       "mengerjakan sebisa mungkin",
       "tunggu guru keluar lalu kerjasama/nyontek",
       "pasrah dan berdiam diri saja",
       "lapor ke ortu untuk meminta pertanggung jawaban"
     ]
   },
     {
     numb: 4,
     question: "5x + 7y = 4  jika x=5 berapa y nya? ",
     answer: "-3",
     options: [
       "tak terdefinisi",
       "1",
       "3",
       "-3"
     ]
   },
     {
     numb: 5,
     question: "mengapa banyak murid benci matemaika",
     answer: "karena guru yang tak bertanggung jawab",
     options: [
       "karena susah dipelajari",
       "karena guru yang tak bertanggung jawab",
       "karena matematika gak bisa montage",
       "karena siswa tak mampu bernalar logis"
     ]
   },
  {
    numb:6 ,
    question: "apa fungsi dari css",
    answer: "pengembangan terhadap design dan mengubab content di web",
    options: [
      "untuk membangun website yang cantik",
      "pengembangan terhadap design dan mengubab content di web",
      "agar website dapat berjalan sesuai standard yang dibuat",
      "supaya website lebih aman dari serangan cyber atau hacker"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "apa itu framework dalam bahasa pemrogaman",
    answer: "kerangka kerja yang dibuat untuk membangun web dengan lebih efisien",
    options: [
      "jenis bahasa pemrogaman yang populer untuk pemula",
      "kerangka kerja yang dibuat untuk membangun web dengan lebih efisien",
      "kerangka kerja untuk membangun design dengan cantik dan artistik",
      "kerangka kerja cerdas yang bisa meng-generate kode"
    ]
  },
  {
    numb:8 ,
    question: "apa aplikasi untuk belajar/kerja di dunia pemrogaman",
    answer: "Visual Studio Code",
    options: [
      "Notepad",
      "microsoft Excel",
      "Visual Studio Code",
      "Oracle code "
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "apakah efisien ngoding di kertas?",
    answer: "tidak, karena itu lawak",
    options: [
      "tentu, karna tak membutuhkan komputer",
      "tentu, supaya siswa paham setiap detail kode",
      "tidak, karena itu lawak",
      "tidak, karna tak membutuhkan komputer"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Dalam layer OSI , website ada di layer mana?",
    answer: "Application Layer",
    options: [
      "Physical layer",
      "Data Link layer",
      "Application Layer",
      "Session layer"
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Apa yang sering di kampanyekan oleh calon wakil rakyat?",
    answer: "Janji",
    options: [
      "Janji",
      "Narasi dan Gagasan dengan Data",
      "Pidato Perusasif",
      "Kebaikan dan Kemashalatan untuk semua"
    ]
  },
  {
    numb: 12,
    question: "siapa yang membuat web ini",
    answer: "Web developer",
    options: [
      "Mamamk gacor",
      "R1fqi asli",
      "Antarezz",
      "Web developer"
    ]
  },
  {
    numb: 13,
    question: "apakah kalian bisa membuat Web ini",
    answer: "Pasti bisa",
    options: [
      "Saya tak yakin",
      "Pasti bisa",
      "Saya tak bisa",
      "jangan pakai notepad"
    ]
  },
  {
    numb: 14,
    question: "Apa materi yang termuat Dalam Makalah Spooky action at a distace?",
    answer: "berisi laporan penelitian mekanika kuantum",
    options: [
      "berisi mitos mitos di asia",
      "berisi agenda para elit global",
      "berisi laporan Astronomi dan objek exo planet",
      "berisi laporan penelitian mekanika kuantum"
    ]
  },
  {
    numb: 15,
    question: "apa singkatan dari SGIE?",
    answer: "State Global Islamic Economy",
    options: [
      "Station Global in Europe",
      "hanya cak imin yang tau",
      "State Global Islamic Economy",
      "Statue General Islamic Economy"
    ]
  },
  
 
 ];



